[大平反👍🏻］數據證實馬德里為加泰重建不遺餘力🙏🏻

基羅納足球會

連續13場不勝
連續6場慘敗
西甲排第15
戰績慘不忍睹

不過，2019年2月17日，皇家馬德里為加泰垃圾球會獻上寶貴嘅3分，感激不盡🙏🏻😭

多謝賤種

善意打破零回覆